[有圖] pringles 原來出左杯麵同炒麵

小弟孤陋寡聞，啱啱經過7 仔見到先知原來pringles出左酸忌廉洋蔥味炒麵同墨西哥辣椒洋蔥杯麵但成廿蚊個，有冇人試過有包膠

食到呵左

20蚊個

早兩日食過，sour cream好食過jalapeño 。但杯麵嚟計唔算好食。